大約二十架狗車0825由粉嶺PTU 出發

大約二十架狗車0825由粉嶺PTU 出發（大量籠車）

車上見到有防暴裝備

推